有無人隻狗做過patella手術

我隻狗可能要做
有無人做完係見到好左？ 大約用左幾耐時間好返？

有無人隻狗狗做過菠蘿蓋手術

推！

推

主要睇吓獸醫手勢如何同你狗狗係第幾級移位，如果over第3級或者影響到狗狗生活就要做啦，傷口起碼10至14日先會埋晒，而期間要限制活動，大約一個月左右先叫康復。不過照顧得唔好有機會會返發要做多次㗎！所以搵個多d經驗做patella luxation嘅醫生好d！